見到d人玩港股就好似班細路仔玩玩具咁

咁細既市 個股升3至5％就咁開心
升10％就叫爆升
笑撚死人咩
一隻tsla既成交額都可能高過你恆指

睇住2238 D韭菜係度盲目唱好俾大戶收割真係好治癒.

有咩好笑，賺到錢咪得

LM

乜原來買美股升10%賺多過買港股

港股巿值衰極都叫全球十大
咁都叫細
盲踩都唔駛咁過份

玩具還玩具
但樓主個理由十足十d 老屎忽廢佬係到 說三道四、指點江山 ，好尷尬

賺錢咪得囉，你理得人點

Winner takes all啊，傻鳩

2至10加埋都仲少過美國啦

留名學嘢

同美股比，邊個股市唔係玩具？

請問佢成交額大係咪會落你袋多左

十大喎 笑撚死

十大美軍單挑2-10聽過未？

最近好多5 毛水人入

成交多關你撚事咩
又唔係你成交

返屋企玩下泥沙啦 3000 億成膠

以為有咩高見，又係啲牛市股神拎隻tsla出來認屎認屁

我自己都玩開美股
但人地玩港股有咩好笑 賺到錢咪得
人地可能賺得多過你啦

賺錢就得啦

香港喺邊

港女係雞係公廁
只係大戶 atm

上面成班傻仔 個邏輯就好似落百佳買嘢笑鳩人去士多買 有乜撚嘢好認叻 講到好似成交啲錢係你嘅咁